香港有冇專業人員，應付（核原料）？

因為炸彈就有炸彈組，但核原料，就難攪好多，例如放左係某區，基本上成個區域都暫時要撒走

城大核子工程手足岀場！